迪布尼：我曾以為史達寧是個傻X 但真相是...

曼城球星迪布尼（K.De Bruyne）稱，在他來到球隊之前，對史達寧（R.Sterling）的印像是：他是一個傲慢自大的傻X，但到了球隊後卻發現，這隻是英國媒體虛構出的假象。

迪布尼2015年從禾夫斯堡轉會曼城，同一年史達寧從利物浦加盟藍月亮，當時英媒把史達寧塑造成了一個為了錢轉會曼城、忘恩負義的小人。迪布尼承認，當時媒體對史達寧的抹黑，讓他一度誤認為這個隊友是個傻X。

「在我來到曼城之前，我不知道這個叫拉希姆-史達寧的傢伙會是什麼樣的，」迪布尼說，「我和他從沒打過交道，而從英格蘭媒體中我讀到的東西看，我認為他是一個壞傢伙。媒體說他很傲慢自大，因此我當時想，他大概是個自大的傻X。」

「但隨著時間推移，我得以接近拉希姆，因為我們的兒子差不多大，經常一起踢球，我開始真的了解他，我發現他真是一個聰明和純真的人。他和媒體描寫的樣子完完全全不一樣，真相是：拉希姆是我在足球圈裡遇到過的最和善、最謙遜的人之一。」

我寧只係踢緊快樂足球

好pure好true

以為係9up報

當年為左轉去鏝, 唔訓練
咁佢都幾純真WOR

迪布尼：我曾以為連登史達寧是個傻X

好純真呀
好似小朋友扭計買玩具咁, 唔買俾佢就扭計唔肯食飯

利狗抺黑人 不嬲最撚叻
日日250250 搞到差d唔記得佢真名

個個都好似連登仔咁信埋咩新浪 太陽報寫嘅垃圾咪有咁多誤解囉

佢係輕度弱智唔係純真

傻X個X係咩

到底個X字係咩？
閪？撚？鳩？

逼

傻B

閪

我依家先知原來250咁解